我 AGA 正 式 加 入 L I H K G

hello guys

agger

Nonono

留名

你係真既定假既先?
真既可唔可以唱幾句黎，好中意你唱歌

又係你條假膠

比d證據黎睇